龍珠新劇場版！

龍珠第20部劇場版，官方宣佈於2018年12月公映，正在製作中。

新劇場版的主題是“宇宙最強的戰鬥民族·撒亞人”，講述宇宙最強的戰鬥民族撒亞人的存在，也是悟空他們的強大力量的“原點”。
這次也是由鳥山明老師負責劇本和人設。
------------------------------------
【映画プロジェクト始動】
DRAGON BALL劇場版20作記念企画始動！2018年12月全国ロードショー！20作目にして描かれるのは、悟空の強さの原点＝サイヤ人!? 乞うご期待！

“ジャンプフェスタ2018”１日目、マウンテンステージで重大発表！
なんと『ドラゴンボール』劇場版、記念すべき20作目となる新作映画の制作が発表されました。

1986年【東映まんがまつり】から始まった『ドラゴンボール』劇場版。
その後、“クウラ”“ブロリー”“ボージャック”“ジャネンバ”など、今でも愛される数々の名キャラクターが生み出されてきました。
2013年には17年ぶりに公開となった『ドラゴンボールZ 神と神』（興行収入29.9億円）以降、2015年公開の『ドラゴンボールZ 復活の「F」』（興行収入37.4億円）と『ドラゴンボール』の世界観はさらに拡大し、現在放送中のTVアニメ『ドラゴンボール超』に繋がっています。
「もっと強いキャラクター」、「もっと面白い物語」を追求し続けてきた、劇場版シリーズの20作目にふさわしい、シリーズ最高のスケールとクオリティを目指して鋭意製作中とのことです！
前作に引き続き、原作者の鳥山明先生が原作・脚本・キャラクターデザインを担当するということで、さらに期待が膨らみます。
すでに、これまでにないほどのイメージイラストが上がっているそうで、2018年12月の公開まで待ちきれません！

そして、注目の本作のテーマは【宇宙最強の戦闘民族・サイヤ人】！
『神と神』以降、超サイヤ人ゴッド、ブルーといった新たな進化を遂げてきた悟空たち。
そして、それに負けじと様々な宇宙の強戦士が登場してきた中で、改めて【宇宙最強の戦闘民族・サイヤ人】の存在、悟空たちの強さの【原点】を描いた作品となる模様。

無限の成長を続ける“サイヤ人”、そして無限に進化するこれからの『ドラゴンボール』ワールドから目が離せない！

悶

即係第一個傳超？

解釋S細胞

係時候收收布洛尼撚皮